Aurabeat 銀離子抗病毒空氣淨化機

有無巴打屋企有用呢款? 講到好似好勁咁, 幾千蚊入唔入返部好?

同國師買啦銀離子

無用